點解深藍色嘅韓印紅可以成行成市

睇fb留言已經知佢係黑店 (賣爛貨, 不合理加價, 員工長期收多錢) 點解 點解 點解日日都一大班人湧入去買嘢

↑↑↑唔sure依個traslate啱唔啱↑↑↑

老母鐘意去果度買野

前日去買蕃薯
盒盒都發霉仲放出黎賣